市區海景新樓南昌站隔離新樓公屋

點解唔當居屋賣，dllm

望多幾年就俾人填咗架啦

成日搵靚位起公屋

屌, 不如老辭拎白卡排呢間公屋算啦

最前排仲有一塊地，應該係私樓，海景唔會維持太耐

佢隔離同期其他樓當佐居屋賣

屌你老母
粉嶺皇后山d 山卡啦位就起居屋
呢d 對海靚位就起公屋益新移民

幾年咁

都有香港人申請到，係唔知比例點

有d 連登仔仲話起多d 公屋,，
個根源問題唔解決， 起幾多都唔夠派。

公屋憑咩住咁靚
大把人買私樓都住到大西北

公屋受政府資助 貼錢俾佢住屋架

的房屋署署長出來打，再遊街示眾啦。

其實呢個新居屋同新公屋前面遲啲會再起酒店同私樓
入左伙會食塵食到仆街 又嘈到仆街

日日返工經過個邊啲新公屋
巴士廠啲嘈音都算啦
但附近個污水處理廠臭撚到呢

由689末年將公屋改分開始
香港人上到樓多數

65歲以上或後生拖老野
拖件蝗老婆
精神病或嚴重傷殘

單身18歲申請都要到6x歲先夠分

仲有小部份港人家庭
但參差好大
有人等五年就上到，有人等十幾年都運桔

只係好過住劏房姐

皇后山公屋第時起好空氣咪好

陣臭味唔係來自 西九龍廢物轉運站?

下期居屋 鑽石山靚到

2019無鑽石山。

無錯
葵芳新入伙嗰個葵翠邨就真係正喇

葵果度好方便